【佐敦】POPO封路

好撚多狗

2-300隻

chance

仲有好多野未做過

實行！理大空運行動！

咩話？理大依家成個帕林咁？！
無水無糧？！

咁我地仲唔學盟軍咁準備空投？！
咩話？！無飛機？！

睇下我呢個po啦！
不絕望！不放棄！

香港人自己有鄧寇克！
點解唔可以有帕林空運！？

我地香港人係奇蹟之子！
每次都一定可以創造到奇蹟既！

推，唔夠火魔呀

咁多就開花喇
咪撚傻9打重兵
Poly手足係室內依然安全 唔洗咁急救人
打勝仗先係重點

屌你老母死垃圾
最後點呀
負你的責任未

你條氣唔順呀?

唔順咩呀
你話你會負上有更多手足比人拉嘅責任呀垃圾

垃圾

CAP黎睇下?

屌你老母弱智就唔好出黎講野

你一係就屈緊我
一係就你理解能力好弱
唔同你嘈，廿幾個鐘無訓過
我最後係話：你想做，你就去做，你負責任便好了。
係你唔撚夠膽玩塞鐵，關我撚事。

你理解能力有問題?
你現身塞車，跟手救唔到人，你咩得起，你咪去馬。
我支持你WO，係你縮沙渣WO。

係你班弱智無腦係到帶風向
屌你老母班弱智仔
屌哂你班上佢嘅弱智仔

你嬲咩姐，其實?
你好唔滿意依家咁多人黎救人?

係
走甩左咁多人 糧食應該可以分配得好少少
希望捱到

仲要ON9到用個新貼去回舊貼，搏人地唔知前文後理?玩抹黑?
夠膽就去返果個POST追擊我

大家明早返自己區塞，
黑警唔會攻入去，想呃人出來，唔好圍

屌你老母
樓主老母生左個弱智出黎
事實救到咩?
答我呀
屌你老母
救你無謂自尊

你呢個POST回乜鳩?
冷氣軍師

有腦嘅唔該block 9依條弱智仔
pish佢嘅post都同我block撚哂佢
累死手足

屌你老母死老共
不同係咁扣帽
屌你老母
我撚無出過
差d走唔到
屌你老母

你扮乜鳩呀，你玩返你個塞鐵啦。仲有呀，唔好再係呢個POST回上個POST既野，洗唔洗我貼返果個POST出黎，俾人睇下呀?ON99

十8區

黎呀98比人睇下你嘅高見呀
黎呀
屌你老母

邊撚個咁撚醒諗到聽朝6點塞鐵呀？！

過主啦，你連基本既討論都未學識呀。

咁你咪去返果個POST屌鳩我，依家怕你咩?ON99
你係呢個POST打埋D唔撚關事既野，9唔搭8果個係你

你撚有學術討論咩垃圾
我一直問你具體點做
你有撚答過呀垃圾

唔敢去返原貼傾呀?心虛?

我係要屌醒睇緊你個post嘅人
block鳩你條弱智仔

你以後開咩政治post我就追到你去邊
你今日累死100幾個手足
我就追到你2046

好呀，加油。

冇問題

去返原POST屌我先啦，講咁多。

吹撚到，今日場運動要我負責任。
自己想塞鐵，縮沙，唔敢搞。
依家係度賴地硬。

屌你老母搞唔搞得成塞鐵係一會事
但你叫手足去送死比人大圍捕就屌你老母

我幾時叫手足去送死?講清楚好
唔係一味靠抹黑就變成事實既

真係笑撚左，為左私怨，可以無人格至此。

事實擺係眼前
屌你老母
就係因為你嘅冇腦
聽你講去poly嘅人困係彌敦道
連累出到尖沙咀
就係因為你嘅冇腦 同聽你個班冇腦
走唔到

全世界，N咁多個POST叫人搭頭班車黎埋大。
我叫人唔好塞鐵
而你想玩塞鐵
我好心叫你玩塞鐵搞到救唔成人，你要負責任
你縮沙，唔敢搞
依家將成日既運動塞曬落我度都算
最重要既係
你差D俾人拉，關我咩事?

聽我講去埋大?
我幾時做左大台?
我叫人唔好塞鐵就等如叫人去埋大?
我叫你地玩少一個上晝唔好塞死條鐵同巴士
等有心出黎幫手既人出尖咀就叫曬全部人黎尖咀?
我有咁勁就唔洗等足成晚啦

我唔係講緊我
我係果班守係彌敦道嘅手足
塞鐵唔係我一個人嘅事
係咁多手足合作先有用
就係你依d無腦風向撚叫左批無腦去尖咀搞到出唔番黎

民間記者會
民陣
我
原來我先叫得最多人

咁重狗就唔好再正面衝突啦！！

你大方D認左佢
係你小氣係度玩私怨咪算LOR
人少少

我唔係講緊你最多
但你嘅責任都唔細
因為你個post有成千個
冇腦就唔好亂出聲
連登多弱智你唔係唔知呀話

認真一問
你係咪弱智架?
人地俾正評，俾1千個
我控制到架?
痴撚線，我從來唔會用正評去肯定自己
你咁想要正評，俾曬你啦